Donki你邊間教會

壽司有三文魚🍣

壽司休大陀螺

咁大件事都冇人講嘅？

咁咪吸引到你貼上黎

比原版更教會

拖𤓓瘦屍極好食 正反娘見誤耗鄧

可能佢根本就係Donki PR

成口一滴滴?

懷疑啲donki post 都係啲donki 員工開

donki咁多連登仔返